今晚葵興通宵打牌 跑馬仔-1

打電動枱 打自摸平頭馬 20/40
2個新新地手 平均年齡20
差一隻腳

今晚唔得
聽晚後晚我都得

後晚應該會打 tg搵我

跑馬仔都冇話新唔新手

冇啊見有人問幾多歲同打左幾耐牌米一次過通講晒

差一隻腳

-1

邊度打？

玩幾大？

20-40

葵興雀館